可樂抽唔倒獎

有冇人試過可口可樂個新抽獎，掃QR CODE之後話抽獎，但罐裝個拉環後的QR CODE勁細，掃左好多次都唔得。

要用 we 柒 掃先得

利申：無用 we7

原來係咁?